睇黎咁多位捱夜睇利出局既柒頭又要失望

反利之路注定失敗

你失望？

我真係好失望

翻去你老母個西度笑啦

屌你老母死7頭仆街阿早安斷手斷腳死啦 中肺炎啦你 你老母嗅閪 食屎狗

辛苦晒班曼狗

邊撚個失望話？

好失望呀猁狗

樓主係大陸做緊PR公司
fc左

樓主潛水未

樓主啜住人賓周

樓主上水未？

屌你老母上水啊

死咗去邊呀利狗